醫護為保護我地香港人付出咁多, 我決定帶領我行業同工加入罷工

眾人已同意明後兩日一同罷工, 光復香港, 時代革命